在某些情況下，是那些甚至不知道自己生病的人。 時間線:特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|Aaron Blake, JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 這起案件的起因是對該州關閉“非維持生命”企業和將室內集會限制在25人或室外集會限制在250人的命令的挑戰。 隨著大流行的持續，法院可能會重新考慮臨時冠狀病毒限制措施 
 雷德菲爾德說，他預計疫苗將在11月或12月開始供應，首批接種疫苗的人將是那些有健康問題的人，這些人一旦被感染，最容易出現嚴重病例或死亡。 拜登質疑特朗普批准的疫苗是否安全|肖恩·沙利文| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 在過去，當我討論一個案件時，很不幸，那個人的名字被洩露給了媒體。 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 在這兩種情況下，民主黨總統候選人拜登都領先——在明尼蘇達州以較大優勢領先，在威斯康辛州以微弱優勢領先。 明尼蘇達和威斯康辛州的關鍵轉變提高了拜登獲勝的機會菲利普·邦普，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 它的某些歷史特徵說明了為什麼會是這樣。 2016年7月27日，每日野獸 
 至少在氟的情況下，這種懷疑是有道理的。 2016年7月27日，每日野獸 
 她的最新著作《異端:穆斯林改革的案例》將於4月由哈珀柯林斯出版社出版。 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 他們的友誼始於時任克利夫蘭凱斯西醫院物理系主任的克勞斯找到愛潑斯坦。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 弗格森案的一名大陪審員正在起訴，希望能夠解釋法庭上到底發生了什麼。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 這起案件是布朗和亨德森兩名男子的人身攻擊。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 在這種情況下，我懷疑，有一種強烈的孩子氣特徵，一種產生效果的愛。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 有時，在大型植物的情況下，圓錐花序已經知道發生在沼澤馬尾的枝條尖端。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 然而，按慣例，即使是在極端變種的情況下，對標本的仔細檢查也能使它被鑑別出來。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 這樣，那人就全然交給魔鬼，連性命也不留，像約伯一樣。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威